[原諒林鄭？]華人折中思維 會累死香港人

魯迅：「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」
——《無聲的中國》一九二七年

一個作風強硬
二百萬人聲音唔聽
拘捕上千名政治犯既獨裁者
因為錄音流出佢去唔到salon
咁佢就係值得同情？
唔可能

我懷疑佢根本就係想一開始用超強硬作風
再用態度軟化
利用華人折中思維令疲憊既港人妥協

大家唔好唔記得我地冇退路架
香港一輸就輸十年

一輸輸一年

兩年

三年

四年

五年

六年

七年

八年

九年

一世

十年

唔可能原諒

呢單錄音唔可以煲
係劇本黎
如果唔想佢之後可以拍拍羅柚就就左去
唔好俾佢煲得起
一係就要解釋返俾班鬼知
佢做緊戲, 準備又呃鬼佬

港人一定要頂住，前進便有光

毋忘灣仔街坊比林鄭點對待

去唔到salon有咩值得可憐，香港人一輩子無法發聲先最可憐

其實無論係放唔放風，林鄭本身都信唔過，十月一回心轉意出摺被軍有冇可能？

我信攬炒無極限

轉個頭閉完門等你疲憊同想折中，態度軟化，就馬上黎料

大清算基撚本

push

一個制度係唔可以用常人既良知去量度，林鄭睇落慘，咁黑警唔值得可憐喇掛，同樣係威權制度產物，無論階級高低，佢地同良知都沾不上邊

唔知佢仲想搞咩
但佢一定係想呃外國果邊
有陣時外國勢力都會有好天真既一面
信左條八婆, 只要一次都有機會俾佢翻盤
所以對佢, 我地要"往死裡打", 唔好俾佢走甩